偷偷看偷偷望，怎可填密落空

願借一杯抑壓帶淚鳳台上

糖份和脂肪吸收後抑壓

應該係偷偷看偷偷望
佢帶累帶冰箱
我半帶 蝗蟲
怕司爺惜鸞鳳配
不甘大膽派那6千蚊 蚊 蚊